<resources>
    <string name="app_name">מתייעלים</string>
    <string name="events">אירועים</string>
    <string name="investment">השקעות</string>
    <string name="academy">אקדמיה</string>
    <string name="budget">תקציב</string>
    <string name="logoContentDescription">לוגו</string>
    <string name="add_income">הוסף הכנסה</string>
    <string name="add_expense">הוסף הוצאה</string>
    <string name="budget_name">תיאור:</string>
    <string name="add_income_title">הכנסה חדשה</string>
    <string name="add_expense_title">הוצאה חדשה</string>
    <string name="budget_sum">סכום:</string>
    <string name="budget_date">תאריך:</string>
    <string name="save">שמור</string>
    <string name="services">שירותים בקהילה</string>
    <string name="close_events">אירועים קרובים</string>
    <string name="accession">להצטרפות</string>
    <string name="payment">תשלום</string>
    <string name="the_daily_tip">הטיפ היומי</string>
    <string name="the_first_tip"><u>לא צריכים – לא צורכים</u>
כאשר אתם מתלבטים לגבי כדאיות הרכישה זכרו שאת מה שאתם צריכים לקנות
הגדרתם כבר מראש, במרבית המקרים, לפני שיצאתם מהבית. אל תתפתו לקנות
מוצר שלא תכננתם לקנות.</string>
    <string name="the_second_tip"><u>הגיעו לסופר שבעים:</u>
        אנשים רעבים קונים יותר ופחות בריא - ממחקרים עולה כי אפילו מחסור
קצר-טווח במזון עלול להביא לשינוי בבחירת מוצרי המזון ולהביא לרכישה
גדולה יותר של מוצרי מזון פחות בריאים.</string>
    <string name="the_third_tip">לא לחלק לתשלומים – נסו להיפטר מההרגל לחלק הוצאות רבות לתשלומים, זה יוצר תחושה מוטעית של חיוב חודשי נמוך. בשיטה הזאת ,אתם צוברים במשך הזמן חוב שיגרור אתכם ליתרה שלילית ואף לחריגה מהמסגרת.</string>
    <string name="the_fourth_tip">לעבוד יותר עם מזומן – מי שמרגיש שההוצאות יוצאות משליטה צריך לשלם פחות בכרטיס אשראי ויותר במזומן. כך, בכל זמן נתון תדעו מה מצבכם האמיתי בחשבון הבנק ולא תקבלו "הפתעה" של חוב נוסף במועד החיוב החודשי של כרטיס האשראי.</string>
    <string name="the_fifth_tip">לא קונים תחת לחץ – אל תבצעו רכישות כאשר אתם לחוצים בזמן, עייפים, רגוזים או מתוחים. הציעו לכם הצעה שלא תחזור? זו רק טקטיקת מכירה. מה שאפשר לקנות היום, יהיה גם מחר.</string>
    <string name="the_sixth_tip">מותר להתפנק ולבלות, אבל במידה ובהתאם לתקציב– קבעו לעצמכם תקציב לפינוקים. כך, גם תיהנו מהחיים וגם לא תתפתו לבזבז יותר מדי. רכשו כרטיסים באתרים מוזלים, ע"י שימוש בקופונים, דרך ועד עובדים, חברות במועדון, קבוצות רכישה או קבוצות פייסבוק. נצלו בילויים מוזלים – הבילויים עם הילדים יקרים? חיק הטבע, הים והפארקים הם בחינם.</string>
    <string name="the_seventh_tip">תמיד משווים מחירים ובודקים – עשו לעצמכם הרגל קבוע, בדקו מחירים והשוו בכל רכישה, עשו סקר שוק, בחנויות שונות ובאתרים להשוואת מחירים. קנו במקום שהכי משתלם לכם.</string>
</resources>